銅鑼灣前線，提防畜龍突擊呀！！！！

防暴負責推進
畜龍負責拉！
班狗就唔郁就即係等佈防等畜龍！
提防畜龍突擊！！

推

提防畜龍突擊！！

推！！

班狗一停就即刻唔該轉場！

提防畜龍突擊！！

push

散

班狗係等緊畜龍

班狗停就等緊畜龍呀！
轉場呀！

快走 be water

推 包抄緊阿！

班狗停係等緊佈防同埋等畜龍到！

又等速龍？

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

準備兩邊夾啦
求你地轉返九龍

又死守

捉隻畜生過黎睇下有無攞正牌先喇

be water

不被捕不送頭不死守不戀戰
轉場轉場轉場轉場轉場轉場

燒垃圾浪費好多時間

仲有唔係好多時間佈防完嫁啦 小心

燒緊野 速龍過唔到黎（暫時）

防暴負責推
畜龍負責拉
推到前線睇到

玩完轉場啦

推推推

轉場

燒黎有咩用唔呀 大佬

走啦

唔好守，Be Water

舊火咩事？

一定係等緊西環d速龍。唔好守

推！

無咩時間啦cwb手足

係時候退，佢地包緊

轉場喇！！

防暴等緊畜龍突擊呀！！

燒垃圾有咩用？

Time to leave

又一個冷氣軍師

唔係好明燒嚟做咩

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走
唔好再磨

走 聽日要人

其實留係度做咩？

走喇 守場喇

好細火

唔係畜龍衝個陣去be water
係未黎之前be water呀

得留50催淚彈手

無撚用，今日速龍肯定又拉幾十個

燒完就轉場喇

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

發泡膠 好毒

唔好做埋啲柒事俾人入位啦

燒完就退！

要轉場啦，d狗開始調動人手包圍你地

快啲散,快啲散,快啲散,唔好送頭, 唔好硬碰, 明天同啲狗再玩過

Why don't leave

唔好再玩火啦!

為咩！？

走走走

燒完退唔該！！

走

走啦屌唔好玩火

全走，番屋企訓覺，任務已超額完成

黎緊喇 gogogo

Push

燒黎做咩

而家趁亂快啲走

玩完好走不宜久留

走啦
又等比人包

轉場喇大家

消防頂住就走啦屌

等消防救火個陣走唔該！！

轉啦

前線小心

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

唔夠燃料就唔好燒啦

亂亂地快啲走

屌 消防可唔可以配合下
咪咁快到

銅鑼灣手足去黃大仙上逛香，定一定驚先

班傻仔比人捉啦。真係低能。

拉喉拖到半個鐘，走啦屌

隔離就係好難唔快

GOOD JOB
走曬

銅鑼灣手足去黃大仙上註香，定一定驚先

走啦屌 速龍隨時到

有無圖

好安慰
走左好多

走未

走啦仆街

快走

我求你地保住個頭

我都係睇RTHK2

唔好再睇啦 走啦

得番記者

勇武抗爭。以武制暴
光復香港。時代革命

PUSH

你岀嚟叫大家走囉 冷氣軍師

記得細個蠟+火水+白電油，D蠟焗住晒D熱氣，一爆個火球9樓咁高，嚇死寶寶

仲要一爆D蠟勁撚熱，落左皮膚就真係。。。。

好在班前線唔識，如果唔係班差佬真係會驚到罷工

大家千祈唔好咁做

屌咁先係架嘛

而家走撚曬，叫返人死守囉屌你

各位前線
I love you！！

不要說「散水」，試著說「轉場」

三毛confirmed

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

轉左場？

淨係識屌人冷氣軍師，叫人俾意見又係你，俾撚咗又屌人冷氣軍師，唔撚俾又話人割蓆，你玩撚曬佢啦

再縱火，我哋只可以同不威者割斷。

又對線 次次都衰係到

唉

一早叫話轉場
但個班告士打道應該唔知